終於知道點解蝗B喊得特別大聲

因為佢地發現自己咁辛苦投胎做返人，竟然係做左中国人

蝗B：搵笨柒㗎！！！

人哋父母已經係九龍塘買左樓俾佢讀書啦

駁唔到

咁香港人呢

他知道 ，哭，是沒有用的